[vvt傷出Lin迷唔會開心] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (94)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

平時唔使打咁耐，初體驗

lm

留名

5星冇邊隊有好下場

林仔有機痴冠

Curry 7還7
但唔好又借d 意幫吾皇含撚

1:3
唉

Jim狗又開始出黎抽水

好野唔洗用保齡球

可愛>lbj

Lbj 表示，48 分鐘都係咁打啦，而家d 後生仔

好開心lbj暫時仲未被curry超越4冠

唔驚啦FVV已經可以出

Vvt無事啦

被屈先係唔開心

kawhi

fvv傷出都冇得出lin啦

咩名黎

今年cousins仲叫星?

Po霸hana

有LAL F4, 今日GWS 5星陣容

都未試過5星 其他最多4星者

大家都贏過勇wo

全nba應該得湧狗會屌走kd，家下現眼報

po都入唔到嘅
邊撚度有討論價值？

頭先個asian girl幾正 有冇人同意

勇迷：我地都破歷史1:3追到3連霸

Lowry d pnr出返黎勁過乾坤大挪移

屈人又好過癮?

咖哩無血

抱團必有報應

開咁快

睇到好撚心涼呀仆街湧

人地kd場場3x分咪又係咁打

curry又話攰？

top 5球員

siakam仲上緊電

屎綠收皮啦好嘛

今日有無得出lin

又唔計？

最偉大僱佣兵

Lin 機會來啦

等左幾年終於睇到勇士仆街

攰到傷左喇喎

McCaw 又贏

傷左

lin

心態問題 佢好易低潮

以前湖payton打到屎咁咪又係叫4粒allstar

輸波賴有傷

勇可惜，

Lin仔轉做教練未

kawhi場場40 mins up

福神

冇態唔計
要五個on fire先算五星

打得順d呀
抵啦

on9仔又關lin乜9事啊

淨係識打順境波

又Danny green送分

那來的血水

講真你叫259岀嚟應該都只係贏到兩場

識泊好碼頭

Fvv

咁皮識請唔計，就唔好成日話吾皇簽「星」啦

Curry

Fvv都幾靚仔

班勇狗今年實賴自己有傷兵先輸波

@一胖
原來係咁，有冇野燈下
我睇三四年桌，呢年浦nba台
你係我見過最撚燈

多倫多讀書?
想去montreal

除左勝利球迷之外，原來仲有勝利球員

klay係頂級3D 唔計

Curry仲要係咁switch 唔使點守

所以唔出了，廢事又畀人賴阻住curry大爆發

Drake

球皇呀占都成日冇力啦

我今季一開始 已經講明只睇湖龍 支持可愛

如果龍贏我都好開心🥳

反湧又成功

刺狗又可以輸

好幸福

唔係掛

速龍可能再做多次活塞嘅神話

睇住looney or ai 黎foul應該無事

勇士無啦

咁計速龍都3星啦
可愛 Lowry 加嫂

Drake表示

屌你wtsapp牙

咁多年都無咩點改善到

勇士末日

決賽遇過最強防守

佢已經成名

事實就係輸冇259

your taste.....

個post已經三頁 目測得一個我勇上左水

大家唔好再講受唔受傷
龍vs 76人要打7場
龍vs 勇分分鐘5場
76>勇

Fvv個樣青春啲

咪賴囉，賴咗會俾返冠軍佢咩

又係時候貼篇文出黎

Steve kerr係總決賽遇上最強既防守 笑左

Agger

表弟傷左？

追了

仲有價講

太監又周圍寄生

Yes!! :0)

curry

又黎料

8分了

幾耐無見勇咁低分

@Sunny
YES!!!!!!

轉去支持速龍啦咁

有咩問題？

依家先黑哨趕唔切啦,7頭

好心就唔好吹moving pick係咪想比反勇屌到反皮

咁係事實 但唔好再無視對方有傷
之前講到自己隊波有幾勁

Draymond on9到
殺左場波

龍頂住呀

咁都吹

球證又黎了

有時睇到啲牆頭草comment都幾好笑
無一隊係長勝將軍 人地風光個時就吠都唔敢吠
人地折墮個時就出嚟踩多幾腳
反都講下道理 kd一場都無出到 點解可以叫5星戰隊

利申算勇迷 但係速龍真係勁 值得贏

仲有個final 3分聖堂射手

有我

龍一死火 可愛就算比人夾都要攻

廢鳩傻仔

其實呢幾年都無咩隊叫防守好

勇士呢場決賽打得最差

ref出招啦

你見個post 班勇狗潛哂就知
準備訂龍冠軍product

反杯好易

green 送人罰球jm9

3分鐘5個 mj先追到

8分

Yes！

唔係cup ar

green真係倒米

勇士唔會黑

green 送大禮

呢幾年final係咩對手先

建議curry下年去速龍証明自己

太遲喇curry

想激人哋

kerr 上場比curry燒得咁盡真係燒鬚

Green做乜鳩

green jm9

全中

盲反唔需要理由

又特登吹比勇士

Yes

俾埋t Mac 湧都冇撚用啦

屌green咁撚樣推都拗 想點

頂實呀

隻腳冇郁

廢鳩仲想拗咩

真係痴線 而家仲係壓住勇士得89分

所以好難怪無人尊重湧
當然你見慣見熟就ok

你拍落人隻腳都吹

Air

curry air

同可愛組隊

條友不嬲係咁

你贏波咪又係笑對面西波龍 咪俤君子啦

說好的無259會勁D呢?

siakam痴線咁好氣

自己掉過去, 都叫踢波

我懷疑老表同cp3都係黑氣石上身

屌你老母，表妹唔計咁ai都計喇掛，咁都唔五星？

湧風光時唔係吠都唔敢吠 係吠得唔夠勇狗大聲 你聽唔到姐

西琴又中

Siakam

西琴

完啦

完場收機

勁………快收皮

兩星期之前仲係全球華人公敵 而家吹到靚仔

好正 green防守係好 但係成日上腦
+完又-返

戇鳩green

3-1

阿琴我愛你

可愛

西琴fmvp

攻守一體

龍個個都交足功課，湧得佛祖交到

屌你可愛勁撚到

速龍個個都係體能怪

DDR條廢柴此刻有咩感受

完

成隻牛咁撚款

gg

冇架啦 由你利申果一句就預收負評啦

Lin黑氣石

嘩屌勇又黑哨 咁都叫kick ball

佢同二姑野野都扮無辜

笑撚咗，平時最口臭既球隊而加輸緊波啦，就係度扮晒貧弱書生講晒啲阿媽係女人既大道理

12分

Done
Fuck off warriors

狂賀

分半鐘11分啦

係時間出Lin

bye勇

好心咪撚double team 啦屌

Lin

對住拓荒者打飛機

笑死
勇狗抵撚死
恭喜速慮贏冠軍

Lowry上撚晒身

走場

叫咩糊贏硬啦on9

勇迷

Glory hunter走了

手感又拿尾彩

打到最後三分鐘
仲幾球全速跑

Kd阻住curry大爆發

湧88

走難咁走

siakam進步得好快

勇迷

勇迷走人

解散

咁早走勝利球迷

湧d to 多撚到

不了

curry 拎尾彩

屌你glory hunter

炒夠20分啦

黑係邊

湧士又要複製騎士奇跡
由今場輸波開始！！

我勇d人開始走了

之前唔係講到點到撐隊波到最後一刻架咩

好多勝利勇

咁快閃人

成班勝利球迷 笑死 垃圾湧

勇迷咁快走係咪出去買速龍波衫

又Danny green on9完未

仲可以追

又唔吹AND1

收皮啦勇士

一車車勝利球迷離場

再一之証明靠廢cur 係冇用

成撚日話carry攰
屌你老母 chur一場就攰
MVP?
你拎完西決 人地仲打緊Game 5
抖得仲多過速龍啦 垃圾

舒服

勝利球迷

成班勝利球迷

人地打體系架

吾皇啲運氣真係
一出去西部 東部勃起

球迷走乜春

垃圾時間係度刷分

就係差kd嗰20分基本盤

勇啲球員心態疲態盡現
淨係計後備，啲鬥心都爭兩班

咁快走！諗起熱火G6嗰d球迷

越黑越好力

勇既內線真係好撚廢見到佢咁樣俾人爆真係爽

屌你Marc gasol ibaka 終於有冠

走啦勝利球迷

RAGE QUIT

完美解釋左點撚解勇士咁撚乞人憎

大特寫vvt

隨時係呢個場最後一場都走人

真心
完場計下

勇迷全面退場

諗起熱火當年對馬刺 啲球迷又係咁

如果唔係ray

勇狗全面退場

KD會唔會走

塞車呀 等睇g6

勇迷笑死人，勝利球迷，提早離場

curry？

班勝利球迷

Lin咁都無得出

好感動

加洲班有錢佬淨係贏個陣先會撐隊波架姐

兩連冠引左好多勝利球迷

贏唔到就走lu湧

啲球迷咁現實...

下年勇轉球場？？去san fran

成班勝利球迷
場波都未完就走人

湧迷不分國籍，都賤種

垃圾球迷

有D人真係ON79
講撚到咩屌湧都要理性持平? 湧風光個陣, D勇狗有無理性持理唔周圍吠, 周圍咬人呀?
還返ZAZA當年個腳先啦, 當年唔係咁, 馬刺未必會輸囉

真係唔撚抵

哈哈哈哈哈

Patrick McCaw 或成最大贏家

D 湧迷係咁架啦

and1埋勇迷都無聲 nba第一柒fanbase不是講笑

一車車勝利球迷走了

佛祖

可愛一駕到 隊友立即升level

笑死

不嬲大落後就有人走，咩隊都係
大佬12點喇，又唔係贏

手感仔防守隊友會睇住佢 用得幾多力

原來curry鳩下鳩下都27分

屌

出埋kt都要輸十分
湧迷有咩好講

主場是咪嗌緊lets go raptors

痴冠有撚用咩
佢話要多d上陣時間先轉會
黎到咪又係大後面

final喎

你自己係咁唔等於個個都係咁
做乜鳩
睇波一定係focus輸贏？
你係任何一個po見到我笑過人地輸波 我做乜都得
起底喇傻閪 淨係識係人地折墮個時出嚟吠嘅狗

趕住去搭飛機 飛去多倫多支持勇士

走場阿 勇狗

係

timeout

呢個場最後一場wor

無論網上定現場都係

林書豪今場作用係零

陰公到
龍仔炒極都係應該有嘅時候入,外加個鳩射都入嘅師父
勇士就炒到上天

好多加拿大人去睇

勝利湧迷早走真係好核突

咁學D勇狗持平D咁講啦, 當年熱水個D勝利球迷柒D既

勇士終於解體了

我都聽到係

攰都唔俾 佢跑動多又俾夾 仲要佢體能本身都唔top

吹奏到歷史級 chur一場就收皮

主隊見住球迷咁走真係好sad
不過抵啦

之前有統計
講季票開季前賣哂開始，球迷贏輸都早走咗好多

勇迷番歸啦

講潛水走場 勇迷真係數一數二

review下話

fvv 開心

岩呀 屌佢老味冇zip腳狗 我刺洗輸？

3-1
要J了

之後勇士轉球場

個陣有kd都炒佢30分啦，根本7成機會出線

人地冇人夾？

Fvv個樣

湧主場班勝利球迷好撚肉酸

垃圾時間刷分 仲要得27就收嗲啦

差11分 仲有分幾鐘

班strength in numbers爭住走

湧狗表示唔係full team姐，我地full team炒你老母西啦

咪燈啦屌你老母

上面已屌柒咗佢地

勝利球迷緊係現實啦

有同lowry傾計 半個助教咁嫁

勇可以試下3-1反杯

表弟下季會r到張咩約呢

Curry 失望

八點半咋

259 1-3比人cup同73-9 笑話搞到2個失意既人一拍即合

講撚咗贏拓柒冇參考價值

上嗰幾年湧一兩輪遊嗰陣
啲fans都冇咁差

係啦, 總之兩隊波咁多球員都打咁多時間
係得curry攰啦一定

法國playoff個陣好搶口個d我勇得返一兩個

屌打勇

d女好大波

fvv開心到

講呢啲

我地勇士贏3:1可以輸
輸1:3都可以反勝!!!

唔緊要喇 啲人睇波無理智

想問返前日既我勇手足 超級巨星curry今場係咪又比g league級既隊友搞到輸波

勇士球迷就係人地傷笑鳩人，可愛中ZAZA腳啲球迷仲拍手
自己友傷就嗚嗚嗚我地好慘呀，點解你地要屌我地呀嗚嗚嗚
仆你個臭閪街食撚屎啦

湧狗追返一場果陣已經好癲啦

洗撚風光咩 嘈足幾個post

尾彩琴

速龍班女球迷

10分 其實都仲有可能追到

12 13焱二連後比刺收皮，可愛fmvp
17 18湧二連比龍收皮，可愛fmvp

DDR 累撚左速龍成十年
今日速龍贏3-1

中產

都係個句啦
當年湧風光個陣你有出黎持平既話就好
冇就縮入老母個閪度

rip city，denver，okc，mil，pacers個班應該唔係人

好撚彩 kd唔係對龍先傷
如果唔係，d 湧狗實jer 足一世

赢拓柒冇參考價值
咁雷霆究竟有幾廢

冇咗KD 隊波仲勁咗

打乜撚啊 勇士

老實講，估唔到勇士輸晒兩場主場

勇士今日防守個個都夏登上身

華大哥轉左龍迷

龍d體能真係好撚癲

咪話左佢體能差囉

唔係搵藉口
但睇番今日佢知狀態
前日curry真係去得太盡

唔係呢隊勇

下次冠軍fmvp係22 23年

龍粉絲入會於今日12點前截止
否則將視為勝利球迷

火箭組埋隊打勇 都係勝2場
人地龍組一季就3-1

又開會

雷霆係好撚廢

跑兩跑就話累

.......

最口臭
係最口臭嘅盲撐狗定係球隊呀

勇士有咩唔可能

想賴都無得賴

多謝馬刺

速龍有想當年活塞感覺 進攻贏比賽 防守贏冠軍

成班反湧講到得湧迷識走

速龍有今日因為冇DDR條廢柴

kwahi load management啲效果出晒黎

一個西書=2個負累
3打7

補位快撚到

我計唔計好搶口先？

嗚嗚嗚好撚攰呀咖喱嗚嗚嗚
我皇連續幾場打40幾分鐘都冇撚出聲啦

會唔會係甲骨文最後一場波

今日食個加大慶祝先

KT唔傷應該攞到一場
上場curry chur太盡爆哂計都係因為KT傷
但影響埋今場係kerr責任

哈哈哈哈哈哈哈

條垃圾根本二線頭

part time球員 正職係助教

西書大少

唔係用3-1之後返cup3-4咁老土瓜

1-3仲有機會嘅但呢隊龍應該冇咩機會

死湧狗

3 1 is not over

Curry原來都有27分

恭喜

反湧又開始對空氣瘋狂輸出

唔計

你唔係我勇
我勇=bandwagon

唔係佢都無呢幾年咁風光啦，睇吓速龍以前咩樣
佢同可愛唔同level啫

28秒差4分都走

場波完咗
罵戰正式開始

唔係密針左幾句 蘿莉傳鬼到個幾球咩

唔撚打咩唔通
主場黎計

今日有機會係甲骨文最後一場波

渣架 吾皇上年季後賽場場40分喎

咁多野可以抽勇，唔明點解要簡呢樣
大城市球迷隊隊都係咁嫁啦

抵啦，有咁耐風流有咁耐折墮

有 但係curry體能真係無人地咁好 得未

希望班沾狗咪乘機上水

恭喜定速龍首奪冠軍

kd出到嘅都唔敢講龍食硬

下年都星散 湧狗都解散了

反湧當睇唔到?

咁要KD 復出仲要一出就fit先有啲啲啲啲機會

勇士 31 洗底 劇本已經行左一半好成功

唔要KD 了，阻住curry 拎fmvp

3 1 only

點似得wb有得抖成個暑假呀

湧

馬刺迷擇左你名

打果一場出力小小就話攰

係咪搞錯左少少野當年d熱火迷咪又係一車車勝利球迷

殺龜雷霆可以拎對手大爆發

冇可能 kd重傷唔會出到

勇狗 curry fmvp? 訓啦屌你老母

要4-1了

唔止佢一個
成個playoff打7－8人
打咁多場
仲好氣好力
係全場都開turbo

Fmvp=可愛

龍真心由東決g3成班波升一個層次
係FVV生仔budf神回勇 果場g3就入唔到zone

勝利勇迷諗定下年撐邊隊未

多得尾段刷一刷，又可以話隊友廢了

輸少少放棄場波？

去cba

當然雷個勢夠勁啦，但速龍個態真係好穩陣，場場都有人爆

懷念259未

你班勇狗,嬴波上水, 勝利球迷, 8打5, 輸波走場,潛水,
縮返入老母個閪到啦

建議nba比番個fmvp zaza

地球聯合軍大喜之日

你手足話佢勁過Ben Simmons

火箭

kerr都好固執下
堅持死要double team 寧願放其他人射3分 輕鬆內線
3-1 仲唔知驚咁

專斷人連

不嬲唔笑鳩輸個隊
自己唔打籃球 但都打過其他球類比賽 炒人試過 俾人炒都試過 點解要笑鳩人
尊重自己 尊重對手

人地會爭氣 贏返返黎
湧士就一味攰攰攰

笑撚死

唔駛去到咁盡下下自己上
比多d波隊友射
唔入咪算

Ddr

2分鐘10分同28秒4分
又雙重標準

你地輸波就潛水 點對你地輸出呀

將本身先天身體條件不足既手感，
同kd可愛呢啲身體天賦異常既球員去比
已經睇唔透係話佢勁定話佢廢

Kt>curry

歷史性反cup

同一個防守戰術用足四場輸左三場

BAY AREA多金融人丫嘛
梗係輸打然要啦

傷病係球賽一部分

kerr呢幾場啲調整都麻麻，但放棄G3就真係講唔通

KD下季去埋速龍既話

無左kd都係拎唔到

同意
DeRozan 無話自己係 Leonard level
對 Raptors 又咁大貢獻
要抽都係抽話有賺果堆啦

佢都唔想

開戰

咁岩想講 湧迷同熱迷相差無兩

禾
由隻259入湧個下就想佢收皮冇冠

curry真係廢 kt仲勁過佢

咁呢件事司令都有推post既

傷病是比賽的…

有咩咁風光
夠今日風光？

自以為雷霸龍就真係可以痴埋去做龍迷

成個series得g2正常

有乜撚野關係
屌湧係glory hunter
唔可以同時屌班熱撚，騎撚glory hunter?

講得好

應該成班無睇過波

2016，2019，睇到kerr唔係頂級教練

佢地覺得20 5 5已經叫一線

俾我皇打,一早4:0

好撚高質喎係到汪汪汪做咩

已經有啲jim9陰啲陰啲抬高我皇

買飯呀拿

龍不能鬆懈

事實

成日笑nick nurse班賤種去晒幫老母執骨？

今日先入都足以叫勝利球迷

1/14000605

刺迷呢輪都慶祝唔到 so sad

人地kawhi攻守都要出力都無話攰，高下立見啦

我潛左水 你而家又點會輸出到我啊

可愛14年斷熱火三連冠,今年斷勇士

又開始要陰D陰D講LBJ

打吾皇都係由佢爆，切斷同隊友嘅聯繫啦

其實龍下年都煩，老老柒柒，Lowry 又打得幾好，但佢34，三千萬一年，咁續唔續先

都係個句 搵到我任何一句笑鳩對手嘅留言 我乜都得

又要問下
如果龍仔冠軍
係唔係都係見trump

湧迷又開始了

喂

賤種勇狗唔好轉移視線啦
占狗賤種唔代表你地唔係賤種架wo

係 所以其他人笑湧個陣先出黎講
湧笑人果陣就扮睇唔到
縮番入老母個閪度啦

成個package 都兩回事啦

最柒係馬刺送走個勁人

頭先第兩節唔 double Leonard 效果係點

同林書豪一齊傾戰術啦

就憑呢句
勇迷根本冇資格講傷病
自己得勢果陣就講呢句
依家自己出事就當冇事發生
講完啲閪野唔撚預自己食回力鏢架?

Kd 復出死神mode 連下三城

curry 輕取fmvp

喂, 總之curry攰D ok?
要就住人黎打架嘛, 人地體能差D 身材又差D呀

你柒左就收皮啦, 依到無你既事

可能係同一堆人黎你睇下而家仲有幾多熱迷
當年既熱迷應該變晒占迷同勇迷

你仲想調咩整
佢唯一要既調整咪就係要學下雞湯囉

法國湧迷成日spin去吾皇度
有你冇你屌左對家係占狗先

今場裁判真係盡曬力，奈何班勇豬唔爭氣

啲嗚嗚嗚笑撚死

kd 呢刻咩心情

G2個場癲撚到周圍咬人

家陣唔撚洗還呀

咁我呢一類可以叫咩？

龍守波真係好值得欣賞
近年最好睇既matchup

講真冇得賴啦
今日都算full team cousin, curry, draymond, klay
係咖喱冇態姐
跟本除左cousin, 呢三個都係湧主隊核心
kd最多係錦上添花或者係再加強

所以咪話呢隊龍冇咩機會畀人cup，防守好難突然失靈
但我就想睇多幾場波，唔好4-1咁快完啦

驚到瀨屎

入final先有龍專帖

正確嚟講唔算組
可愛當初應該無諗過留龍當過場養傷

等多年先得

波波今次比

如果勇3-1都追得返，成就三連霸
應該名留青史

可惜今日冇垃圾時間

唔撚要啦 大把選擇
今年佢契哥走撚左 比可愛帶先有咁既水準

只有反勇,係無龍迷OK?

黑人唔計

敢問各位湧迷
今場速龍算唔算贏波呀

開盤先
場波完左兩邊會嘈交嘈到幾時
嘈到下就
嘈到夜晚

迷勇果班永遠無視現實

要收皮了

勇迷呢招真係百試不厭
持住沾狗係度多HATERS 場場輸波都拎沾狗出黎做擋箭牌

不過今日舒服

我柒左？ 又邊撚到柒左？ 9唔撚答8

其實kawhi係一定>ddr
但ddr一定未至於垃圾囉
成日見佢比班刺撚屌都覺得佢好慘

狗龍勝之不武
kd 傷左先贏到
如果kd 冇傷？🤷🏻‍♂️

佢有咩所謂 都入硬名人堂
緊係睇錢做人 個個都睇錢嫁啦
名都贏晒

十足十D中學小朋友
覺得全世界一定要圍住自己轉

ddr 2線炸wo

無得嘈 湧迷潛晒水嗌

我諗kawhi都冇諗過而家差一場就拎埋冠軍

反湧一定係死沾狗

123

係既即刻買259波衫

火箭真係柒
個1場半無kd都輸哂

佢就失靈左一場咁大把
然後佢落後都打得穩番好多喇

curry攰D同埋成個nba得curry先會比人夾

人地笑鳩吾皇個時我都有幫吾皇講公道說話
你地咁鍾意盲反就繼續盲反喇

突然醒起呢句金句

Raptors fans leave early

咁速龍球迷呢？
根本就隊隊都有，唔好攞啲咁低質嘅野反啦弱智仔

趕晒啲人走先啦
夠膽係勇區笑9勇

mvp kawhi raptor 4-1

龍真係 打完76人 個個都企到出黎
都唔知係nurse調整得好 定 kawhi感染到佢地

煩咩呀，龍呢種隊，有一冠都夠j 十年啦，都唔會奢望可以有皇朝

下場買勇ok?

至少依家可能肯定
勇迷輸波無潛？

Cap

唔係個20-0 run已經橫掃咗

唔係果塊料姐
kawhi去到all time great 既level啦

差唔多啦 屈左咁多年 見咁多人反就知
Raptors贏多幾年就反佢了

米又係同湧狗互屌

咪撚拎你自己黎講啦 咪當你一個係清泉 仲有幾億個臭閪勇迷做緊我地講既野呀 要怪就怪佢地啦

真係好感動

龍終於拎冠

勇狗收皮之日

收到風湧迷係早走入更衣室跪求kd復出

想臭雞回一回2015年決賽高登post

驊哥:siakam尾段走去corner位仲係走難咁走

3-1反cup湧都試過啦

俾人cup咁解姐

又係一隻人地折墮先出嚟吠嘅狗

spurs_leonard唔代表全部刺撚

你隊賤種勇狗風光個陣出成堆狗招殺人 球迷又煩撚過閪 無人反?
你地班勇狗仔勝利球迷風光個陣先識衝出黎打哂飛機洗哂版 宜家唔夠揪咪收哂皮潛哂水 你咪覺得宜家成個POST都係反緊勇 明明一直有人反緊你隊賤種波 懵撚勇狗

你係咪盲㗎？我咪反問你我邊有人趕"人"走

心諗
以為湧有幾難打
見到第一人打咁多年都7

同意到極

咁速龍fans早走你又點講啊

想入會

咖喱47分，隊友CBA，好慘呀
51分果個就笑鳩佢

KD the savior 劇本都寫好

屌你老味見到湧好想笑

咁我一個俾幾個湧屌，我唔應得?
同埋你上次話我屌忽然湧
今日十幾個user屌，你又唔以後記住佢地擇佢地名

大家係咪唔知下年勇會搬巢

唔double team 肯定仲輸得快

勇士
如果Kd走，會點樣操作 先係好睇既地方
draymond 未駛續約，可以增強其他位
出年都仲會係冠軍熱門

算
其他人唔知，我就不嬲冇瀨過傷
臨尾幾分鐘同第三節打到咁，我湧抵輸

?

唔緊要
我地馬刺有ddr is ok

要kd即刻返+fit先有可能

迷Cur迷左六七年，今場真係失望，賴kerr賴cousins賴cook都曬鳩氣，自己今場打緊乜鳩，16年生死戰鳩足一場，3年後都係毫無進步

增乜鳩
未續佛祖都冇CAP

人唔笑狗都吠

講真，佢先係速龍奪冠最大功臣，唔係佢點單換kawhi 番黎

係囉 打敗勇士皇朝都夠佢地J一世了
好似活塞五虎打贏F4湖人都J到而家

算鳩數啦
就算杜狗出黎反勝到
含金量都比唔上2016

Curry迷呢 今場攻又無守又無

都話要5粒星係到全部on fire 命中過7成先算呀

基本功好 觀念好 技術有 勤力
馬刺今次真係走寶
近十年都唔知出唔出到個

想比刺迷cap圖 copy and paste?

依家你地走點解唔可以笑你可以笑番人嫁

見到咁多反湧谷左咁多年而家終於射得出就覺得好笑

屌你老母 以為聽日打
岩岩先訓醒

KD咁醒 唔會出啦 唔出先證明自己麻

諗緊用咩藉口痴龍

勇撚真係智商有問題, 返屋企啦, 龍迷要開香檳阿

個問題唔係你係咪笑鳩喎
係你依家出來持平，上面問你點解湧係上風你唔出來持平

點解？我都想知點解湧迷仲可咁搶口，反湧就變沾狗

但馬刺賺

得啦得啦 收皮啦

屌你老母去食譚仔加底賀一賀佢先

反湧大軍 同我上

我係KD就不打了
反正下年湧迷又唔記得
話搶左curry個fmvp架喇

冇我即刻有總決賽 隨時拎埋冠

勇迷全面開燈

龍算唔算地球聯合軍

柒頭刺可能J緊如果唔係kawhi反骨佢地3-1 湧

人地盲撐你就要就反？
人地做on9你又要做on9?
鍾意nba入面其中一隊球隊就係原罪？

講到口臭
睇下cap既運作先啦

我自己反勇唔係反球員
係反球迷
幾撚多閪狗講野幾撚難聽得架

係咪智障
kt同kd同時要續

你自己搵返你d我湧手足先講啦 名我都背熟晒

3:1 反cup 就到佢地開P

睇緊樓喇人哋

其實勇士輸=馬刺賺啦

刺撚後悔自己唔信KAWHI 未?
仲要屈人扮傷夾埋班名叔屌9佢]

真英雄咪呢啲

勇正式收皮，2020 nba champion brooklyn nets

去西雅圖超音速

咩單換？送多個決賽之王green

留名259覆出反cup拎冠

打緊啦
打交

無問題，叫哂三條友都拎底薪

俾條LINK我丫,笨

GG

kd斷阿基里斯都收得皮啦

我唔係話唔比你吠呀
但你都要講清楚邊到柒先得架
你係咪on9

湧狗會好似你上年離棄猗咁

其實KD應該傷到都無咩可能出得返
係Kerr想俾啲士氣大家啫
G3 G4講到G5 G6(有無都成問題)

屌 湧輸埋加多兩粒牛丸tim啊

今個playoff好稱心
禾龍贏賤鹿柒碌人
禾拓贏黑哨塊
湧又輕鬆贏賤種箭
宜家龍又領先緊 全民皆兵
美中不足係拓比湧贏得太輕鬆
想睇下場kd出 打到好緊湊 最後比kawhi絕殺

勇迷好慘 見到成個po都係比人強姦緊但係唔敢嗌

利申湧 但係我唔怕

因為

LIN 可以有一冠都唔錯

發覺有班撚樣spin去kd去龍痴冠

搵可愛囉

兩年又好多年
唔撚知以為勇士十幾連霸同上古CELTICS有得揮

怎麼才算贏勇士？
1.要在勇士於顛峰期定勝負
2.要在勇士內部沒有矛盾的時候
3.要在咖哩仔以外既球員狀態最好的時候
4.你不能擺高陣
5.你不能射三分
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給勇士對於足夠的空間發揮
8.你不能包夾咖哩仔
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向勇士，最好一開場就給主隊其中幾個球員5犯
10.咖哩仔帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓咖哩仔順利射三分，兼博到一次罰球
11.你不能讓咖哩仔進攻犯規
12.你入波前要把勇士每個隊員都過一遍，最好把兩個內線球員都過一遍，然後再入樽，這樣才是真水平，否則勇士認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能block shot
14.你要允許勇士的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，勇士迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。勇士迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

Goodest logic

人地盲撐就要盲反？
Goodest logic

咪燈

咖哩體力算唔算死症 成日都好撚攰咁

KD復出連贏3場

係

馬刺trade value 唔重要
最重要打柒勇士

好感動
好多湖區手足開刺迷波

你唔撚收皮？

係咩情況下先算真正擊敗勇士？

要咖哩三分超準
要湯臣三分超準
要KD有出場
要全隊無傷病

歡迎補充

都岩 上兩年咁搶口 要還債

仲俾咩士氣
家陣睇Q4已經知咩士氣都冇哂

仆你個街 好撚中肯
成個po唯一金句

kd出返黎都冇狀態啦 你估打街場咩

cls

都話賺左ddr

競猜KD會去邊隊

跨季燈

你個表弟今場

佢game 5應該返啦掛

雷霆一輪畀人絕殺

輸波又得講咩野阿?
返晒勇區啦

少煮

都唔知gane 5出唔出到
如果冇kd嘅話
就應該冇乜可能overcome到㗎喇

九唔撚搭八 輸到傻撚左

唔係上兩年 係上5年
2016超越MJ

@金閃閃
@平野美乳
@靜也
@易set

勇迷係度比人攻擊緊，幫手講兩句啦

Kawhi真係3連霸stopper???

個年OKC= eastern final之後既raptors
同而家2隊波黎 點反cup

唔係Zaza zip腳 那年應該是刺奪冠了

屌 講漏左依個 最佳笑話

咁你想表達啲咩？

湧狗以為佢地自己glory hunter就其他人都係

算唔算外交

勇反cup過雷啦，不過係西決啫

圖呢

又係黑氣石

一年約都幫人博老命既人，唔係真傷點會唔出場仲要比人屌

心態問題
呢個真係佢既唯一缺點
一對逆境波就頹哂
kawhi 可以禁冷靜呢點真係nba少有

即刻 save 低個 post

4，5粒星
少一兩粒就嗌攰

trump有話想見你咩

有兩個仲係度都叫做

咖哩無俾人夾

正式宣佈表弟係史上最強黑氣石
估唔到生涯未打過PO 去皇朝球隊勇士抱腿
都可以係PO既紀錄係輸多贏少
目前2-4

好多反勇都好撚on9
以波論波傾下場波唔得既
係都要咩還債賤種乜乜柒柒咁
低質到

咁輸緊1-3又唔代表教練唔需要打氣嘅

但係唔好燈住
下年dlo仲係唔係羅網都難講

我會揀
2020 dlo fmvp

佢地距離慶祝仲有三場

至一年

有冇curry迷list

今日點解好似唔見表弟？
我下半場先起身睇

真curry fan睇到好灰

至少證明勇迷無潛水 好似係

冇259 唔洗諗

咁你要多謝15年到依加班我勇BANDWAGON

吹下水比龍壓力

希望kd下年去網

KERR識鬼呢樣咩

如果龍奪冠 含金量高唔高得過小牛

勇士收皮啦

今年速龍好似運動漫咁熱血

第七埸-6絕殺76人前，可愛靠你啦

第三埸對公鹿前，陷入絕境，vvd老婆突然whatsapp vvd成功生下女兒，vvd放下心頭大石，vvd突然覺醒知道唔可以辜負教練隊友期待，教練我想贏波，反超直落四勝公鹿

今日Vvd傷出
可愛：。。。。
羅莉：我會幫你頂住，好好地養傷
伊巴卡：我地會代替你贏下比賽,你唔係得自己
休息室裏面，Vvd:一定要贏呀

賽後速龍眾將：我地贏左啦，we are the north

年年都武術隊想點叫人唔講

勇又好 反勇又好
兩邊都有好多小學雞, 無視就可以了

draymond green今個series 感覺，只係值二千萬

講真唔提我都好地地
講到我被人屌都係我唔啱咁
今日成串user屌忽然湧
以後香川你淨係@司令即刻冚家剷死
你講到做到咁公道就請你tag返十零廿個

佢上任invite過一次勇士唔去應該嬲左唔會再invite任何隊啦

罵戰由講波變人身攻擊

點樣盲反？屌湧又整傷人係盲反？定笑9湧迷輸波多多藉口就係盲反？

可愛復仇記先爽

對家係單核殘陣勇士ja 邊有含金量

Cringe
請問點解你有勇氣send出嚟

其實班湧迷唔撚係雙重標準根本冇咁多人反
你屌人捧六步皇組團係太監就得
屌你雙重標準怎樣才算贏勇士就唔得？

勇士出年應該都係留kt 多，green 呢條撚屌就睇下佢出到其他隊有咩料

係勇士同表弟8字唔夾
一去到成班傷晒 想訓係到champ都唔得

冇睇過之前幾年湧點笑沾狗？
整傷kawhi講過d咩？

廢
之後傷埋

@光是光
@小黑咪
@兩個人的聖誕

唔係咁撚無義氣呀

唔幫口都留個負評啦

金閃閃個個post都叫人縮返入老母個閪到

難道佢今日都縮返入老母個閪到？

Over咗

放棄羅係網既損失

vvd?

我見到係依家仲開緊波

識波

咁公道講 依家唔係full team kd一場都無打過
點解5星戰隊都笑得出口？
Sorry 我唔care最後邊個拎冠軍 淨係想睇好波
同埋本身final都唔會上連登睇po
今日人在外邊 唔得閒睇live 先上連登睇下最新戰況

ibaka都攞埋，咁舊雷霆四子差夏登同龜未攞

岩 自己整返個杯寄比刺啦

易set :龍班角色球員好彩次次擲到6

又傷？

Curry又真係唔爭氣
年年final都柒下柒下咁,無得賴

廢閪 下年收中產啦 跳都跳唔起 殘廢人

唔想加入啲還債論
自己冇參與過
純粹以睇波角度
今場真係對勇失望
唉

好尷尬

點解唔埋我名先 我都係我勇喎

以波論波
勇士成班茅柴值得俾人盲反

...

wfc ， 歷史會話終結勇王朝

如何才算贏勇狗

無對抗下傷仲要到而家都訓練唔到
應該真係傷筋腱 分分鐘好返變alan houston

仲有咁大份約咩
可能老底咋喎呢啲表現

下年勇士收皮啦
無kt/ draymond 守波差一班

咁多年隊隊都係贏幾年就收皮架啦

今年都幾好睇
臭閪雷霆比人再見三分
爛艇世紀反CUP
拓柒再血戰7場嬴金塊

東岸爛網打76有來有往
可愛絕殺76人
鹿強姦塞
龍先輸兩場再師父到連拎4場

FINAL打勇士嬴緊3-1

今年未開季個個都話nba 大結局
而家個結局真係估唔撚到

又俾人話回力鏢架喇一陣
輸咪輸囉嘈乜鳩啫

你老死甲甲呢

速龍今年係東區聯合軍

你講到差一個未攞咁，做乜鳩
你話ibaka拎mvp都話

諗起green話連勝之後返主場拎獎盃

反勇反到傻撚左?

勇狗拎冠個幾年全部都係靠對家無左大將先晉到級/贏到

今年終於自己體驗番

潮文召喚

作為一個籃球迷 點都想睇番場緊湊啲既比賽
支持禾龍都係咁話

班湧同七八年前既疤狗一撚樣

我終於明白 點解會有贏勇士規則既潮文
依架諗起真係笑死

最好佢屎眼睇到後面有人
Zaza zip腳係仆街
春袋green都仆街
但頭先個下唔覺得佢屎眼睇到佢 然後再批肘
成個close up mon住佢無望過後面

愛助攻都關速龍事?

睇羅點揀啦
大約定忠心

龍贏冠軍算唔算underdog
初頭個個都唔睇好
由76到鹿到勇
都係話緊龍下場對xxx都係輸啦
點知一步一步走嚟過五關斬六將
咁樣去贏個冠軍返嚟真係好傳奇下

唯一開心嘅，就係林書豪得個坐字

假設拎左冠 如果你係kawhi你會stay定走
佢走人嘅話就好瀟灑
黎一季 帶個總冠軍比多倫多就即走人
萬人景仰 NBA地位爆升到痴線

好撚柒
你都係返你老母個閪度避暑啦

KD狗就收皮啦
勇狗柒晒都唔代表KD可以間接洗底架 慳啲啦你

Agger，15勇都係

原來勇先係大結局

我17年都想睇好波
不過勇狗zip走左kawhi
所以你都係收皮吧嗌

爛網打76有來有往?

冇左KD
當年KD投勇改變左格局啦

上年唔算既係箭無cp3

太廢
@娜g

攬住你個4幾千萬慢慢玩啦

企過起身教蘿莉打波

今年算唔算東岸整體實力勁過西岸？
第一次見

仲有條湧狗姓沈既 潛撚左去邊?

有時候都會想講下啲走位，戰術，球員表現，戰術調動咁樣
結果唔係陰啲陰啲吹奏占士，之後就係還債阿勇狗周圍吠之類連續十幾頁
做乜鳩

Vvd

屌你咁都講得出冇含金量

原來今年76人同冠軍近成咁

我相信入到決賽76應該4:0

東岸

聖誕哥 很想念他

華維迪轉左打籃波？

又講

傷粒星 x factor 退化哂

其實SEASON 已經2:0
未打FINAL果陣都問過 不過果陣個個睇好勇 PLAYOFF 另一隊波

再一次final 冇場好波
今次仲要大敗

好心啦, 輸左就返入老母個閪到先啦, G5咪有得睇開香檳囉
串左對家咁多年, 俾人抽水就唔得, 死ON9
一睇就知,小學雞學CURRY係街場射3分又炒晒果D細路

甲甲反緊 Kobe

呀力ku
認真講句 依家出嚟話傾波都冇人理架啦
都係屌咗勇再講

嗱講還講唔係提40M好冇

成堆勇入邊真係最欣賞你
長期上水又唔亂鳩咁講野

威左幾年就收皮啦 雖然你睇波都只係睇左幾年

讓路畀你攞fmvp呀

差隻foj

ching講中哂 湧狗就會話KD一場都冇出過唔抵贏

走，carry 到西波龍一季拎冠已經名流青史

0寶：greem真係回哂塘

對比上兩年final G3，今場已經唔算最柒。但睇得出佢真係好攰

做乜鳩姐你
臭蟲論

生命石個下都慢鏡replay幾次
完全冇望過vanvleet啦屌

respect勇迷黎講我幾欣賞你

係咪背熟晒咁威啊 寫晒出黎啦
講漏一個你同我食撚左佢

所以未開季打都未撚打就講到咁好on9

@刑天

可愛第一年黎就成為速龍名宿

豪哥無對白

無書豪今場你覺得龍贏到波？

我湧今年傷哂d人，隊友又廢，得curry一個人，就算贏含金量都超低啦

Ching 有無off season 講kawhi trade value cap 圖

唔係既 依家係講含金量 又唔同topic wor
佢吹到over Dallas 真係冇可能

Dallas 含金量真係史上最高 贏full team heat
但我係唔會認同個隊Dallas 係單核

真心希望輸一輸班勝利球迷走晒
真係好黑人憎

勇狗又要扮受害者了
賤種勇狗 = 中共

廢老波挑起左臭雞傷心事
本來去左76人 可能真係拎左冠軍

廁狗還債啦

真心話

識波之人

佢走唔走多倫多啲球迷都當左佢係聖人啦

用得@ 緊係搵啲未上水架啦

stay or leave咪又係睇個垃圾uncle頭
擺明當kawhi搖錢樹

on9仔以為我係湧迷
龍贏其實關你占狗咩事

終於認

你估我唔想開火
但呢D野你一輸波仲開黎把黎咩
點都輸既又唔係未試過
慳番啖氣好過

喺雪櫃入面凍到講唔到嘢

走啦
一年約幫你拎個冠
之後想去邊都無所謂啦

uncle死都要去LA都無計

game 1 game 3算好波啦

相信已經夠
仲可能做埋all time raptors SF

有啲勇迷又話係KD搶咖喱FMVP架喇

同為勇迷
真心覺得巴打係高質素

正氣籃球只有小牛嗰年, 其他全部都係狗也不屌

其實game1之前休息多人咁多日都贏唔到係咩原因

76打個隊龍廢過依家個隊好多

望下標題，你手足啲傑作

去邊都無所謂 但唔係做湖狗
攬住lbj 就得

上場chur盡wo咁都打得唔好？

先唔講foj

如果game 7 唔係kawhi -6 的入

勇士試過1-3反勝雷霆
咁快慶祝做乜

kawhi真心好撚正如果佢簽nike唔撚係簽new balance就好

贏波就搶口搶足全日 輸波就問人點解唔討論戰術走位 而家咪討論緊勇迷輸波後d走位囉

偷到第一場
GAME 3咬得好緊自爆輸波玩完
成班處男算係咁啦

扮失憶無辜受害者 開始洗白

你又做咩撚啊on9仔?
佢地屌到好似得湧走人
求其google下隊隊都有

其實猁踩單車仆街張圖可以改一改
仆既係勇
然後講“屌你老母死占狗”

反lin今日心情好茅盾，開心嘅係出場零秒鐘，傷心嘅係有得痴冠

Simmons練下射波76可能champ撚左

我唔係好覺勇既態會反到龍

Agger，17傷kawhi，18傷CP3

btw
可愛>lbj confirmed
lbj呢兩年都做唔到既野
可愛單核第一年就做到了

咪又係個個問題囉
唔穩定總會柒幾場
而偏偏係柒呢幾場

咁都係加時姐

公道講句
果時好多人都有抽，唔係得刺迷
包括一大堆反湖

今次無主場

off season條賤種foj肯黎，再換埋leonard

點會呢 勇狗話冇KD仲勁嫁

加時都係禾龍有優勢！

望下標題，屈人成性

啱呀
然左咪吹奏輸左咪收下口
幾多人唔明呢個道理，輸波仲要口硬同人嘈，咪留低個壞印象，一定俾人鞭

字母有射波champ咗

講到呢度平時有人講戰術走位咁
一輸就扮理性

可以有咩原因反lin

拎左冠嘅話就想佢走人
因為依個成就太痴線

我諗當年雷霆同依家龍仔最大分別係個大佬得一個
唔會輪住CHOKE抽後腳

你今季仲有機會換吾皇

成個Canada為左Kawhi 總理都俾得佢做
我諗佢都會揀留架啦

Zaza係仆街 人人得而誅之
鍾意勇士=\=淨係想佢橫掃
係鍾意勇士打波作風同隊內個種氣氛

睇左十幾年波又要好似你咁專登同人講?
你自己講下呢十幾年有邊隊波可以屈多過4年

嘩唔洗咁燥喎 話晒你都贏左波
有咩唔著我錯
大家立場一致 我都好憎忽然勇

冇主場仲要靠廢cur

有kd我覺得好有機會 好希望加拿大拎到個冠軍

遲下番大陸上節目又多個朵

Vvt拎冠 Lin迷好開心就真
因為Lin終於有冠了

NIKE搶左佢自己團隊設計個LOGO出野
仲點番去
不過如果可愛重入NIKE真係玩晒
皇，KD，榮縮，PG，字母，可愛

KD應該出唔到

個時都係靠廢cur同忽祖大戰雙少

又可以嘈爆1個post

今場擺明好重要
klay looney帶傷上場
已經叫進攻防守都有鬆一口氣嘅空間
打足4節 真心對curry有啲失望

如果火箭打呢隊龍大家覺得會點
我覺得會實力平均過而家打湧

鍾意勇士打波作風
原來宜家d人鍾意睇人整傷對面隊

有地產商如果留隊話起埋間房比佢住

吾皇fans 會話本身個陣咁廢
有速龍陣容我駛輸？

廢

傷痛是比賽一部分

上水俾人屌

柒撚到

james fans睇到勇收皮係開心既

呢隊龍點都唔算單核啦

kd走架啦

睇番13年場final
原來最尾2x秒 kawhi 兩罰中一 95 vs 92 最尾先俾ray allen入三分入加時最後反cup
如果兩罰入哂應該又多個冠

以前速龍常規賽成績年年都唔錯，不過入到playoffs吾皇打速龍下下都禁住黎砌好似幫吾皇拍highlight咁比人笑泡泡龍
邊個估到換左個kawhi入黎差咁遠

下下都賴龜
當年杜狗自己都隱形啦

簽new balance都好呀 廢時有人講咩唔係nike / adidas就俾人打壓

呢球柒到

想睇有kd都贏
塞住湧迷把口

其實未開季個個都話
5星玩撚晒 唔使打 直接班獎
嗰啲全部都反湧黎

個時主要係五人輪換自己爆左炸
龍個個冇咁易爆

又想起腳 呢條賤種同bogut幾時俾天收

平時點會無人傾戰術走位
屌呢個nba post真係平行時空來

5星既死穴咪成個bench郁廢

仲有咩
唔係話諗住開5年1.9億俾JB

幫龍拎到一冠無嘢欠佢喇
不過而家個陣叫完整
再續落去都唔係無道理

笑

有主場無主場都差唔多啦
你覺得呢2場湧有feed off the crowd？

乖啦唔好自殺

屌
呢單野講左咁多年
你發現新大陸咁

老實kd都未必肯出
大把前途同你搏命咩

kwahi真係歷史頭三小前

siakam被反占強行食咗

btw the series is not over

有kd都會係龍贏

隨時已經一早收左咧

OK湖

喂 屌你老母 唔係話kt入多二十幾分會贏撚硬咩?

俾人笑左幾多年泡泡龍

湧士班垃圾2015之後串過馬撚 唔怪得之你會中意

孫悅果時有無踩過總決地板？

宜家仲話有老細幫隊波俾埋佢份糧添

場波完左半個鐘，一大堆反勇屌
到依家都仲見到勇迷覆埋 post
應該推翻左咩勇迷輸波會潛？

求259翻黎幫curry拎FMVP

咁爆一場就點都做到既
好難完全塞住

一係你唔識字
一係你弱智
輪住好難明咩

連輸HOW?

係喇鹿>勇

改名啦

真 係都有部分lin迷打飛機過度會惹人討厭啫
lin作為球員真係冇野好反

我唔覺得贏到 而家既龍 防守強好多

warriors in 7

終於痴左線

Kd 下年都走
緊係唔出啦

見識過17年kawhi斷腳個盛況之後
應該唔會對呢隊勇而家個情況覺得有咩可惜

不如屌manu 對上一個possession 2罰中1
入哂已經贏左
2年生壓力大好難怪 老野就

同埋刺當時班老野 2013贏左之後 2014應該會好似2015咁躲皮 唔會贏到冠 兼咁贏得咁撚好睇

係可愛自己想走，唔想魚腩刺放佢
佢拎成隊波軍心不穩，仲有無左green
所以魚腩刺對green同可愛態度唔同

唔關我立場事
總之你下次因為呢啲事淨係 @司令 即刻冚家剷死
講到做到咁公道就請你tag返十零廿個

其餘事一切正常

Kd 搭 Kawhi

一世都係馬迷

下個post我開

遲啲啲球星收晒皮
等睇你繼續鍾意佢個作風同隊內個種氣氛

公鹿
唔係垃圾

仲癲過foj

夫子撐勇定速龍

咁快又一個post

馬刺原告變被告

oneal kobe 夾左2,3年咋ching

勇迷覺得MYBOY勁D 定表弟 勁D?????

湧士同班勝利球迷睇怕要沒落啦

屌 kd出返來 之後如果都係輸 班勇狗咪又係話 kd啱啱傷完不在狀態 所以贏得唔光彩

下個POST又打
應該100個回覆之內有人陰D陰D講LBJ

人地鍾意殺人式打波作風 係咪唔比?

上個series個個都咁講
我係KD真係話之你
就算反cup成功下年班友又唔記得
話佢痴冠

[勇1-3龍] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (95)

潛咩, 公海本身就係勇區, 唔係反勇就係湧

唔講啦 講完你又屈我係沾狗
2015開始睇波就唔好衝出黎柒啦 一年入一個allstar 大腸都可以有皇朝啦

睇左上面幾頁都係得幾隻勇狗提 笑料

速龍隊波 咁撚勁都可以俾班勝利球迷吹到單核

同上年一樣

希望贏鹿嗰隊走得愈遠愈好

我係話你唔屌埋忽然龍迷者
今日夠多「勇狗死全家啦」你唔屌？
我唔係唔俾你屌忽然勇，上場我屌得仲勁啦